無線咪神朱智賢 展示被曬傷乳房

心口黑咗點算？

無綫新咪神朱智賢（Ashley）向來身形都弗到爆，令唔少網友都非常「葡萄」，佢仲不時喺社交網上載靚相，獲網友大讚，而今日Ashley就喺社交網上載咗張自拍相，仲以黑色小背心上陣，不過佢就扁晒嘴，仲留言話：「想澄清返（番），我心口唔係打咗陰影，而係幾日前開工嘅時候曬燶咗搞成咁#自己望到都覺得好笑 #真係似打咗陰影 #望落係立體咗 #大家唔好笑我。」嘩！雖然Ashley心口真係黑咗一撻，不過令到其事業線顯得更加深喎，網友都紛紛留言話好似畫上去一樣，非常搞笑，仲叮囑佢下次心口搽埋太陽油，咁就唔會出現咁嘅情況喇！

來源 source:

真係冇圖

圖定老母？

冇圖伯母 展示曬傷鮑魚